[PS4] 今時今日先買Star War Battlefront是否不智

PS4新手上路
又係Star War 小fans
見到PSN 新春優惠 Battlefront $80 有D吸引
衣加先買會唔會太遲

同埋想問下D同捆包係咩玩法
係咪姐係比錢開關卡

好耐喇喎，仲有無人玩架？

而家應該無人玩
多人連線都唔會爽
不過fans用八十蚊打下故事mode揸下飛機都值既

利申買左star war版ps4好後悔

岩岩用$148買實體版好後悔
因為睇到你個post

我都覺80雞打到故事模式幾抵屌
但係就係唔知道佢d同捆包係咩玩法
例如deluxe edition, ultimate edi,
呢兩隻係可以直接買黎玩 定係一定要買左隻主game先
因為我見一隻deluxe edition 同捆包都已經貴過隻game

我上年新年特價買都覺得伏

上年已經係呢知價 ？

點解係148蚊 巴打點買
Btw 好唔好玩

battlefield 4 而家都幾多人玩［PS4]

覺得幾好玩

平安夜失戀之後玩，戰鬥力仲超級上升
由下游份子變場場全場頭三，仲好多次拎哂三個第一，冇做過英雄冇揸過戰機同atst，基本上靜係做步兵屠殺，rc97c超神

但我寧願依世唔打機都想你番黎

仲有好多人玩啵

Battlefield 定 battlefront
好亂啊

80蚊都要諗...

放心買啦，我早排都問過相同問題。尋晚先玩咗成個鐘，真係好多人玩，dlc就少d，要星期六日先多人。

邊有故事mode呀

姐係一定要上網同人連機玩 ？

今日買完未玩 係咪中咗伏

多日本人玩。
平日免費場都ok多人，細場（4個DLC)就難入啲。
Weekend細場好多勁人。

隻game係偏簡單，無乜細緻動作同戰術可言。
作為Star wars fans你都無得揀，係得呢隻game你玩。

星期日玩左都有人

唔係rpg而家有咩好玩

轉去歐美ser大把人玩，好熱鬧

有撚故事mode